721你哋諗住點㗎？

一年前，元朗地鐵站發生嘅恐怖襲擊同埋警黑勾結可以話係震驚全港。
我好記得當晚連登有一個po話727要入元朗燒村，如果嗰個po我冇記錯都有幾千正評，可見當時我哋係有幾憤怒。

而721事件亦都係成為我哋口中嘅核彈之一。

事隔一年，我想知道香港人仲會唔會好似上年咁，無視反對通知書咁入元朗行街。

push

輸咗

已經攞左假

我想知大家點諗

721 馬會有六合彩買

pish

入元朗買六合彩

721 元朗好多好野食

留名, 推左初選先

721愛心送外賣

如果721真係要搞嘅話，而家已經要吹定雞

而家黨鐵站靜坐都未必敢

元朗好多黃店

推推